武漢好大霧

霧地異煞

仆街喇，消毒劑黎架

用化武屠城？

藍屍: TG殺毒

仆街 練蠱咁撚樣
真係唔死個班實變生化人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

24小時都火化緊有d煙都合理既

silent hill

好似催淚彈咁

病毒會唔會跟住d霧走

解放軍做架

又唔見幾萬人

唔似係霧wo

氯氣殺毒

沒事兒沒事兒
聽日開始武漢冇人病

根本就唔係

The mist

寃魂？

不如搵popo上去幫手放tg仲好啦，唔止殺毒仲可以

沙林毒氣又同你講咩

殺毒？

沒事兒沒事兒

第四十六象 己酉 坎下巽上 渙

讖曰：「黯黯陰霾，殺不用刀；萬人不死，一人難逃。」

頌曰：「有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁；東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮。」

黯黯陰霾己中

Source？
會唔會喺舊片/其他地方

上次見過有條片, 呢D應該係消毒噴霧

28週後啲毒氣

毒氣

推背圖

勇士後門入帝宮可能指俄仔
俄仔先岩岩宣布軍隊會入中國
俄仔=勇士，後門＝東北三省

中共GG

相信政府

支共有一重技術叫降雨雲。打上個天就會制造雨雲落雨。今次應該差唔多既技術不過唔知做緊乜

28 weeks later
小心一入就有ZOMBIE叫, 唔好嚇親

好似之前見過類似

極限逃生（需然無得走）殺死d支那狗 感染數字變0

長放TG殺人焗死人
早兩日先燒焊焊住人地屋企門口

燒屍

The Mist
28 Weeks Later
極限逃生

黯黯陰霾，殺不用刀。
萬人不死，一人難逃

寂靜嶺定迷霧

殺菌消毒啫

毒氣屠城，所有人死曬，就唔會傳染比人

中共放緊芥子毒氣

電影結局係點

星塵回憶錄 - 香港(二) 612大戰

好似之前話係上海既消毒粉離，灑到好似噴tg咁

推背圖？
黯黯陰霾 殺不用刀

聽日開始武漢無人

哇屌。。啲霧好唔尋常，得街有 點睇都唔似自然現象係咪開始清理人口

俄仔入大陸做乜？

毒氣消毒

洗咩咁麻煩 派幾隻香港警甴去武漢得啦

啲帶菌者你樓上
有閪用咩

咩黎架

佔領

以毒攻毒

雜種:毒氣室弱爆了

毒煙

舊片

放毒氣殺菌

俄軍入境？ 真？
Source?

Get到

屠了

消毒消埋人

殺不用刀

TG放題??

有呀，樓上啲門焊死晒，佢地都出唔到門口

跟住消毒條街，起碼軍人行過唔會死先

武漢成功逃離疫區 一星期連續感染個案數字為0

好似南韓套《極限逃生》毒霧屠城果段咁⋯

真，成個城放先夠霸氣

tear gas

好似TG

火化爐火力全開

殺人

唔咁樣搞唔掂

好恐怖

屠城

c virus

好鬼恐怖

必殺! 黯黯陰霾!

呢個國家真係痴撚線...呢啲嘢仲以為只會喺歷史書同fiction見到

得主角冇死

配合埋斷網，咁樣就屠城都冇人知

好似漩渦個故事

香港大霧左咁多年，有無見過啲霧剩係地面有
似係消毒或者放霧屠殺

燒緊屍

金仔家傳寶劍

笑到我口罩都甩埋

消毒霧

大霧係唔想衛星望到 四川一直好大霧就係有個核基地 好多霧係人造嫁

其實D霧會唔會混合埋含有病毒的飛沫令病毒散播得更遠更廣感染更多人?

中国製TG + 中国製病毒
個肺想唔爛都難啦...

好撚恐怖

唔係好明
有冇好心人解釋下？

點解好似世界末日feel

生化城市

毒氣suck

我淨喺擔心喺武漢嗰位記者

好舊嘅片黎 據聞係上海佬放 唔係武漢

Remarks 1: 唔好跟車太貼 儘量FC左先好傳(尤其Twitter手足)
Remarks 2: 呢個FB連豬都唔係好可靠嘅消息來源

乜撚嘢嚟

你上YouTube 搵下 resident evil 3 PS game 個ending, 同張圖好似的

唔似係霧

如果我係武漢人一定會痴撚咗線

焗死d曱甴咁

消毒點會係霧咁

一架飛機飛嚟放核彈

推背圖第46象，「 黯黯陰霾 殺不用刀」

神作

驚無人望到我個comment 搵個位po多下先, FYI:
呢條係好舊嘅片黎 據聞係上海佬放 唔係武漢

Remark 1: 唔好跟車太貼 儘量FC左先好傳(尤其Twitter手足)
Remark 2: 呢個連豬FB都唔係好可靠嘅消息來源

我都即刻諗起呢幕

消毒氣體. 殺菌.

黯黯陰霾,殺不用刀,萬人不死, 一人難逃

睇黎係諗住殺晒成個城既人

估下6.4死多人d,定武漢？

武漢死係肺炎多d定中共多d

毒霧，小心

唔會 但d 口水鼻涕痰遲一個鐘乾
就多n 鳩個人感染

傳說嘅煙烘消毒嗎 古代用香喎

支那會咁好死同你消毒?
殺人毒霧就有佢份

雛見澤大災害。。

濕度高傳染性係會高左

武漢人民請緊記，你們將會死是因為中共，你們好難受是因為中共，你們好絕望是因為你們不敢反抗

香港啲差佬連環發摧淚彈啦

未來人有講過中國毒霧死好多人

毒霧

屠殺緊 遮住唔比高空影到

生化武器

開槍咪見唔到囉

毒死=/=病死

Pubg跑圈

個ending
我諗起cloverfield第二集同28 weeks later

就算係都唔出奇，資源又唔夠

屠城先兆

mist

TG

毒氣屠城

我有個大陸朋友話呢條片新年前已經睇過，嗰陣話係上海，但實質係邊就唔知了。

能見度咁低
裏邊做乜都睇唔到

樓主pin 番呢個

(驚人望唔到 講多幾次先 呢個係第三次)
耐唔耐就有人攞呢條片出黎講

事實上係好舊嘅片黎 據聞係上海佬放 唔係武漢

Remarks 1: 唔好跟車太貼 儘量FC左先好傳(尤其Twitter手足)
Remarks 2: 呢個連豬FB都唔係好可靠嘅消息來源 炒左幾次車

Tg黎姐，沒事兒沒事兒

送個細路仔同肥佬畀佢

化武屠城

Sor真係唔似

聽講TG可以消毒

其實地方咁大，佢放幾多毒氣都無用，同埋呢d毒氣真係殺到武肺病毒咩?

天地毒殺

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

如果係舊聞，我同大家講sorry 先，敬請勿推

Crazy government

潮濕空氣加速病毒繁殖,直接屠殺容易被人知，中共唔想單野攪咁耐,放濕氣或毒霧無咁礙眼，加速市民死亡.

諗起個結局

WW1用既毒氣
保證殺菌

raccoon city

支那人工霧，叻叻
然後高溫消毒

中左9成

帕克列出來年即將發生的國際大事：
1. 中東地區將會出現戰爭
2. 美國總統特朗普將會成功連任
3. 約翰遜將與誹聞伴侶西蒙德斯結婚
4. 金正恩將會下令將以實彈向海面發射導彈
5. 2020年金正恩政權將面臨重大考驗
6. 中國將會歷經革命，2020年香港將會爆發新一波革命
7. 歐元暴跌
8. 英國脫歐後將會有新一波歐洲經濟衝擊
9. 中國領導人習近平將面臨改革
10. 中美貿易戰將會有新一波困境
11. 美國將出現許多颶風、火災、地震
12. 印度、日本將會有大地震，甚至影響東奧舉行
13. 巴西總統將會因為雨林濫伐遭揭露檯底交易
14. 中國將爆發霧霾最大人類傷害
15. 將會有致命病毒出現導致鳥類大量消失

Silent hill

宿主都死哂
重點會有病毒

收音機響緊鐘

其實係唔係中共照住張表去做??

正想講呢套戲.

仲有高達前傳,用毒氣殺晒衛星D人

屌你老母痴撚線

應該好大陣肉味

如果可以死曬啲武漢人而救翻全部人，你肯唔肯

黯黯陰霾，殺不用刀

推背圖準撚到 究竟作者係咪睇水晶球睇到

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

國土鍊成

28周後

屠城中

咁做作用有限

留城不留人

好 勞煩曬樓主了
望真D條片個拍攝角度同我果條有少少分別
(乜大陸D屋間間差唔多咁嘅?)
附上片:

幾星期前嘅影片黎，不過都係話咩消毒霧黎？

簡單講，用毒氣

燒野咪有濃煙

金仔劍
戰鬥民族勇士

人道處理
沒事沒事

燒野緊有煙嫁

放TG 咁款

2020中國成功脫貧，因為燶閪已經俾我地殺哂

核彈 爆炸時d光

BBQ

咪消毒噴霧 幾十年前韓國有一排都日日周街噴
殺到菌殺唔到毒

事件：武漢大屠殺
兇器：生化武器

利申：發夢

Push

終於對症下藥用殺蟲劑殺蝗蟲

没事儿没事儿大家请放心没事儿

共鏟黨： 毒撚死你班仆街唔使煩，就算死晒一千萬人我都仲有14億人

Sarin Gas?

咁個勇士係邊個

我記得之前睇過 好似係上海消毒 果陣有頭幾單病

然後解放支那人
俾佢地無套中出
一千萬個B
話生就生出嚟

當真霧，咁嘅濕度肺炎傳得好快

28週後毒氣屠城

煙既架！燒咁多死屍，d煙邊散得切！

The Mist
中国版